耶撚入 有野想問

1.挪亞一家有黑人咩？？點混到個黑人出黎？

2.俾盡你條船有十個人啦 發展成近親交配 亂倫都唔奇啦
全能既神會預計唔到？？聖經又話唔俾既

3.信既死左先俾上天堂 覺唔覺得好霸道？

4.宗教係統治手段 好多野吹大左 駁唔駁到嘴？？

5.亞當夏娃 俾你一個黑一個白啦 點解有華人dna?
俾你華人配黑人啦 又點生個高鼻金頭髮出黎？

知你叻啦屌

1 . 非洲太陽勁得濟

2 . 表哥表姐 is ok

3 . 其他人唔信耶蘇當然同時唔信有天堂，咁點上？

4 . 宗教一直都係政治手段

5 . 基因突變

1. 神既安排

2. 神既安排

3. 神比你既試練

4. 所有野都係跟住神既旨意

5. 神既安排

3 :

1 : DNA同物種進化係由頻率所操控住

2 : 阿當夏娃既後代己經係近親啦, 比定唔比有常識都知係睇全球人口數量去衡量, 以前比就永遠都要比?

4 : 共產主義係政治手段 , 人拎左黎用所以馬克思係殺人魔? 咩邏輯?

5 : 同1相同

1,2,5
神並非一次性造人、之後再造就得啦、你理得佢造咩人出黎啫
3
天堂的神造的地方、唔俾你入就唔俾、有咩霸道可這?
4
唔明你問咩

人地隻game最後一關係講緊向上扒係爆機, 向下潛係game over 有哂指示牌, 你唔信咁關人咩事?仲走去嘈話自己一路行過黎終點好安守本份不突止,又跳舞又花式咁都game over, 人地另一個又扑街又碌地, 但就係最尾向上扒就可以過關好諗唔公平

大佬啊遊戲規則set好左你唔信,係都要用自己方法做d唔關事既野咁有乜計.

咁你解釋下未傳到教過去就死左嘅人點上天堂

1. 甚麼人會在地獄火湖？

聖經給了我們很清楚的回答:

* 啟 20:12-15:「我又看見死了的人，無論大小，都站在寶座前。案卷展開了，並且另有一卷展開，就是生命冊。死了的人都憑這些案卷所記載的，照他們所行的受審判。於是海交出其中的死人，死亡和陰間也交出其中的死人。他們都照各人所行的受審判。死亡和陰間也被扔在火湖裏。這火湖就是第二次的死。若有人名字沒記在生命冊上，他就被扔在火湖裏。」

* 啟21:8:「惟有膽怯的、不信的、可憎的、殺人的、淫亂的、行邪術的、拜偶像的、和一切說謊話的，他們的份就在燒硫磺的火湖裏。這是第二次的死。」

由此可見，地獄火湖是上帝審判罪人的刑罰結果，也是 神對犯罪的人的報應。

2. 人如何才能得救不用落地獄火湖？

讓我們重溫一下聖經:

* 約 3:18:「信祂的人，不被定罪；不信的人，罪已經定了，因為他不信 神獨生子的名。」

* 約一 5:12:「人有了 神的兒子就有生命；沒有 神的兒子就沒有生命。」

* 約 14:6:「耶穌說:我就是道路、真理、生命，若不藉著我，沒有人能到父那裏去。」

* 徒 4:12:「除祂（主耶穌）以外，別無拯救。因為在天下人間，沒有賜下別的名，我們可以靠著得救。」

3. 神如何審判未聽過耶穌的人？

* 羅 2:6:「他必照各人的行為報應各人。」

* 羅 2:11-12:「因為 神不偏待人。凡沒有律法犯了罪的，也必不按律法滅亡；凡在律法以下犯了罪的，也必按律法受審判。」

* 徒 17:31:「因為他已經定了日子，要藉著他所設立的人，按公義審判天下。」

* 結 18:20:「惟有犯罪的，他必死亡。兒子必不擔當父親的罪孽，父親也不擔當兒子的罪孽，義人的善果必歸自己，惡人的惡報也必歸自己。」

可見 神也施憐憫給那些從未聽聞福音的人，但祂仍會按照祂自己的公義標準來審判那些人。

4. 在舊約時人是怎樣得救的？

* 來 11:1-2:「信就是所望之事的實底，是未見之事的確據。古人在這信上得了美好的證據。」

* 來 11:13:「這些人都是存著信心死的，並沒有得著所應許的，卻從遠處望見，且歡喜迎接，又承認自己在世上是客旅、是寄居的。」

* 啟 5:9:「他們唱新歌，說:你配拿書卷，配揭開七印。因為你曾被殺，用自己的血從各族各方、各民、各國中買了人來，叫他們歸於 神。」

舊約時代人，雖然還沒有聽聞耶穌基督的救恩，但 神已經為希伯來民族留下了直接的啟示，相信並持守 神的律法就可得救。和新約時代一樣，因信稱義的原則同樣適用，比如亞伯拉罕、摩西、約伯等人，都是因信稱義的榜樣。

5. 有人未曾聽聞福音而滅亡，這是不是 神的責任嗎？

原來新約和舊中相信和敬畏獨一真神的人， 神都會施恩拯救他們的，例如:

* 哥尼流：「他是個虔誠人，他和全家都敬畏 神，多多賙濟百姓，常常禱告 神。」(徒 10:2)

「彼得就開口說，我真看出 神是不偏待人。原來各國中，那敬畏主行義的人，都為主所悅納。」(徒 10:34-35)

* 妓女喇合：「妓女喇合因著信，曾和和平平的接待探子，就不與那些不順從的人一同滅亡。」 (來 11:31)

夠唔夠喉? 仲有好多

唔使，已經夠我block你

唔夠人講就扑

完整睇一次聖經先衝出黎柒

其實都唔洗既, 有疑問拎出黎, 實有人為你解答架

乜依家啲反耶撚仲低質過以前

亞當和夏娃背後的真相...教會不可能會告訴你的事

1. 挪亞方舟係基因庫，人就打印出來

2. 同上

3. 信嘅人先有天堂同地獄，唔信嘅就邊獄(limbo)，係一個類似陰間嘅地方

4. 共x黨都係

5. 人類數量唔夠，要進化一部分黑猩猩，所以（因為種族歧視就刪除）

利申：9upper